想搵部暴龍機型號叫D-cyber 雷登

搵到嘅圖好似咁樣 總之電話形狀

育成玩法 有冇巴打仲有係到

想收返一部 兒時回憶

唔介意割愛嘅巴打tg我

推推

冇巴打有玩過？

壞左掉埋

有冇巴打仲keep住

呢部麻麻地好玩
最鐘意第三代擦卡嗰部
其次第四代掃瞄嗰部

你岀幾錢？好似有一部藍色

巴打傾一傾

我搵到部機先考慮下搵你

你講個兩部我都有

第4代最好玩 有劇情 慢慢草齊返成套武裝戰魂

呢部野個時小學去愉景新城coco展
唔知點樣拎個福袋入面有
但個時數碼暴龍都無咁hit 播完04之後無播
我仲諗係咪倉底貨所以咁好死送
不過應該搬屋dum左了 幫你唔到

唔緊要其實都係屎忽痕想搵返啲回憶

兩部日版定美版？

個陣係啲精品鋪買 應該係日版 keep到而家

聽講雷登部機好易壞

個陣我有兩部類似嘅 一部係電話形狀 一部係有魔術貼帶係手臂嘅

好想搵返嚟玩

似電話呢部好易壞

所以要問下巴打們有冇健存嘅可以比小弟完夢

推

玩過咁多代，呢代部機最垃圾，玩壞左兩三部

佢有養成系統+戰鬥 我覺得好玩過前幾代

前幾日執屋執左出黎
無tg 有無其他野傾

而家邊度仲有得賣新嘅暴龍機??